Budget7.5k 想砌部機for打機 求意見

呢條list如何？希望各位比D意見

想問呢個係咩網

呢個似香港終端喎
又係叫人買倉底貨

用atx箱就唔好用matx老母板 用b350板
ram換3200mhz

冇咁多budget
定還是換個matx機箱？
同埋換唔換3200MHz個差別會唔會好大？